根本廢青 毒撚個角色就係BATMAN

只係無錢同有錢既分別